之前又話入夜前走，點解仲有咁多前線戀戰？

cover 後面走，兩個鐘要走都走晒
其實前線是否已經有犧牲決心，俾人拉俾人打甚至俾人殺都要唔會退？

屌我發夢7:30撤左

Why唔走

只可以講前線係一班無所畏懼既市民

認真
要知進退
每次少人嘅時候就最危險

Push

究竟係咩原因俾警察迫到上西鐵站先肯散，前線係想打狗定點？